# Título
1. Em um belo dia um lobo saiu a caçar pelas redondezas, até avistar um adoçe menininha com um capuz da cor azul jujuba de maçã verde, começou a então a lhe observar meramente parecido com a do michael mayers  

![](https://i.ytimg.com/vi/zI6axbmwI5g/hqdefault.jpg)


[|Home|](https://gitlab.com/EduardoGnoatto/teste1)